
                      Podría dedicar un párrafo para describir lo plasta que resulta la película. Pero prefiero resumirlo en dos palabras "una mierda". Pero claro habrá gente cuya opinión es respetable, que crea que es una obra cinematográfica hecha poesía, sin embargo  considero que esa clase de gente es la que aplaudiría una mierda expuesta en un museo contemporáneo.
        
            